「絲入」要樓定要樣？

幻想一下

有樓個個係你隻兵 中産家庭 毒撚性格 普通樣 但對你好好乜乜物物咁

有樣個個係你男神 普通家庭 但令仔多女 同其他女女snap著哂火咁

會點揀

有樓毒撚

令仔男神

有樓有高潮

認真問

唔係單純比較緊要樓定要樣喎...

咁係比較咩

要毒撚
呃佢啲錢
走去貼錢俾個靚仔

佢地要both

On9, 咪認真答囉

估撚到你地會咁講

認真on9答

你後面講撚埋點對條女已經差好遠啦

梗係同毒撚結婚 佢做你人肉atm 之後同mk偷情
毒撚咁蠢一定唔知
退一步知左又點 恰住佢 佢都唔敢出聲
再退一百步 佢發圍要離婚又點 分佢一半身家再拎贍養費

冇得輸

有樓個個係你隻兵 中産家庭 毒撚性格 普通樣 但對你好好乜乜物物咁

有樣個個係你男神 普通家庭 但令仔多女 同其他女女snap著哂火咁

咁樣比較會唔會符合主題d

成班毒撚衝出嚟答

岩呀 樓主加果兩句on9野 唔知想點

普通家庭唔係姐係中產咩？

令你個閪

後面嗰兩句個性格都差好遠啦

真係要毒撚好過

屌 成班麻甩佬係到討論 收皮啦

男人不壞 女人不愛呀 清

大撚把女明知條仔仆街都會中個頭埋去 就係貪令仔

要毒撚但同靚仔偷情

揀都揀對自己好果個

諗到咩就打左 心急左

我用Apple個錄音打 抱9歉

屌 唔好咁

睇你自己愛邊個多d囉

點解唔擇靚仔男神

中產係睇法國電影 喝咖啡架

有咩好意見

我咁既款根本襯唔起男神
而且男神有咁充實生活
可以同啲女女SC儲火,都唔使要我啦

樓

除非條女本身有錢
否則永遠錢贏樣 全世界一樣

21歲了 為何還沒有女朋友

放心喇 啲臭閪係度係正評
到啲臭閪見到個靚仔 濕撚哂 就好撚清高up撚埋哂啲狗屎語錄啲野

知道左淋你漒水就可以拎埋佢一半身家同政府傷殘津貼，一世唔洗做，真係冇得輸

令你老母咩

巴打講得啱 個啲女唔死都冇用

抱9歉

多女呢樣已經唔會考慮喇
靚仔都係咁話

樓主係咪弱撚智
專一毒同花心靚仔比
已經唔係有無樓咁比

咁你點擇

一定唔會要花心

令你老母

咁點比較呀？ 好唔公平
ON9 一個優點到極端
一個缺點到極端
樓豬份人無腦 根本自己心中有數

樓豬快d捐番入伯母個西 扮無出過世